有冇巴打係匯豐「尚玉」戶口持有人?

知唔知佢地D高級經理係咪都要跑數?
次次扮窮去親Premier都會畀佢地借D依拉入房傾計

一樣要跑

要啦梗係